徵求反送中運動嘅wall paper

如題想時刻提醒自己初心

P pie can’t push

symbolic

this ok?

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

但係我三點起身屙夜尿會驚

用緊依張